唔知點開口識果位女性

小弟做緊office assistant，每日就係推車仔派信比各office ge 同事。
一日派4次，派信果時見到個女同事好吸引好想認識 (正確黎講我同佢唔係同事 始終大家職位唔同)。
問題黎啦。我新入職只係第4日，但都搵唔到機會同佢講野，佢一直都埋頭苦幹
同我d OA 同事講我對佢有興趣，結果大家都對呢個人唔熟 反而仲比佢地係到笑我ge品味
唔知點開口識佢好，有諗過直接問佢可唔可以交換whatsapp，但如果衰左就仆街啦，每日要派4次信，４次都會經過佢個位
有冇巴打有好建議

No 💰no talk

呢份工得1萬
打飛機咩

How much 1 q?

Hi, 我想識你，可交換電話嗎？

前題：靚仔

冷靜d 照下鏡 睇下自己銀行戶口有幾錢

世界好公平，如果人人都心想事成會天下大亂

頭先派多次信終於知道佢叫咩名
公司有SKYPE for BUSINESS 可以搵到佢
d花生同事係咁叫我skype佢

四日已經⋯⋯

正正經經問佢拎contact啦，廢事嚇親人

一見鐘情

開口講d咩先
比你whatsapp我ok?

樓豬 試下派信嘅時候打下招呼先啦

怕生保咪個個都打招呼避嫌囉

細心留意下關於佢嘅野

搭爹傾下計

切記一黎拎contact嚇親人

又岩 不過咁做要用較長時間

得我睇到 佢睇唔到

長係咪唔做啊？

佢職位係咪高過你？
定大家咁高咁大？

做住先 始終無咩野學

我有男朋友唔好意思

會唔會say到hi 講到早晨咁
say 到既話 日日都打下招呼先
等佢最少知道有你依個人係到
打左一排招呼 先R下水傾

oa仔算把啦

同人打下招呼先啦

OA最底咁制 打雜

佢次次都埋頭苦幹 對住部電腦望都唔望我
有一次佢係canteen 同我迎面走過 佢一眼都無望過我

毒撚係連開口講野都好驚

你： 我想推你架車

屌，人地可能枱面放左咩
或者食緊d咩飲緊d咩咪去R下水吹囉屌

佢：架車我boy friend 送比我架

咁你知咩事啦

我：我想推你boy friend架車

咁人地忙緊做緊野，我又派信only，派完就走，好難R到話題再繼續講落去
平時派完信好少會走上去，因為OA果到要定時有人坐係到預防突發事

事實永遠都好難接受

毒撚總是多情

好專一咁一見鐘意

好專一咁一見鐘情

唔洗專登做乜，首先要開左個頭打照呼先啦。

派封自己親手寫俾佢嘅信

打算好似上面位巴打咁講 同佢+佢旁邊d人打招呼一排刷左個存在感先

一開頭有諗過寫紙條

btw 好想知佢有冇男朋友

毒撚真心好恐怖變態：(

佢: 你推自己架車啦 我都唔識你嘅

有嘅機會多

毒撚無得罪任何人

好靚女架？邊一type?

我：每個人都係由陌生人開始，我同你boy friend都係架，慢慢黎就得啦

這些機會...

唔靚女，我好鐘意平凡美果種
望落係小小天然呆，笑起上黎會好燦爛果種
重申一次 唔係靚女
仲有一樣鐘意ge係 佢唔化妝/化淡妝
小弟好憎濃妝

佢: 你係咪變態架 咁中意推車去車房做啦

有都照傾左先 當普通朋友先 他朝有日散左或者佢d fd仲正
咁就可以多d機會 唔洗唔開心 愛情架野好難講 佢隨時聽日就冇左個男朋友

香港地 正正常常樣返office 嘅女邊會冇
真係冇個啲你都要睇清楚先好落手呀

我：你點知架，其實我就係想推你地架車先由車房轉過黎做

慢慢黎太急人地會怕左你
多啲主動打招呼搵下機會同佢傾計，了解下做左朋友先
收集下情報先

現實係樓主講完第一句之後
女同事投訴佢性騷擾
（完）

我有問d同事 同佢熟唔熟
結果一個都無 同佢唔熟 而家都要傾到先得 招呼都未打到

你日日同人打聲招呼先
等人地認得你
你就開始approach
記得要笑

唔好睇小香港女生單身率

打仗咁

岩岩先做完份e-learning講office性騷擾

我對全部人都係咁笑 之前做cs練番黎
但重點係番左工幾日 每日走4轉 都係見到佢忙到係咁打字望電腦 唔會望下周圍望下我

好有taste

笑得好笑真係好緊要

好睇

我唔追求身材 鐘意佢就會追
(利申exex 17x磅，我鐘意咪得)

我自己都有個想識嘅女仔，初初都係同佢打招呼，一直想同佢講嘢又唔敢，有一次咁啱同佢同lift,估唔到係佢撩我講嘢先，而家每日見倒都會講幾句嘢，最近諗住問佢電話啦，點知呢排都見佢唔倒，以為佢無做，走去問下佢同事先知原來放咗大假，已經個幾星期都仲未見佢返黎

原來條女係人事部大佬條女黎
即刻print 張warning letter 都得

唔好睇小毒撚陣除

無睇少過，係正常少少都有男朋友

派信加封情信一次比埋

正常有新同事應該都會望下係咩樣，隔左幾日都無同你打招呼，我諗條女對你興趣不大

巴打共勉之

慘過食兩舊屎

Sad but true

太突然=判死刑

咁呢條女唔靚都叫正常啦，有無男朋友好難講

岩岩9:30派完信 經過佢到 我已經慢慢咁行 佢都係無望我一眼
望落個角度應該會見到我過黎 但佢都係無望我
(岩先落到佢有小小雀斑，諗番起d同事有講過佢年紀應該大過我3~4年)

咁你有冇男朋友?你user名

寫情信派俾佢，但唔好寫下款，等佢自己估下估下。

估到咁上下可能會問你知唔知邊個寫封信，到時你話唔知，然後乘機傾下偈。

留意下佢枱面有無啲乜特别嘢，可以用黎打開話題

如果有個掃地阿姐問你拎電話你比唔比

可能阿姐諗住介紹個女比你

好難偷偷地放 佢真係成日都坐係個位到

等陣11:30望下先

會問佢做咩扲我電話

等陣11:30又派多次信 打算試下yo下佢

比張紙仔佢,
寫住:

?$q

暗之通櫃者上

出發

仆街佢唔係位

試過點心阿姐話要介紹佢個女比我，之後比相我睇,仲話佢個女得19歲，然後我啲同事話我唔啱呢啲，就打發咗個阿姐走

記得唔好手寫
會比人認得字跡
睇戲d人唔想比人認得字跡 會係報紙雜誌剪字落黎貼上封信到

扲去洗啦臭

你個同事咁好帶協呀

犯罪實錄

下一轉派信就2:30 都唔知有冇機會同到佢對話

咩偷偷地呀，叫你當派普通信咁派俾佢呀，你唔當面派俾佢，佢又點會問你知唔知邊個寫呀天才

如果真係同唔到佢講野就咁做先

搵張紙寫住 水有毒

咁又點

上呀樓主

會唔會有信派比佢？

派信 hello 早晨呀 之類

等陣9:30再戰

其實係一個部門咁派 所以我派信係放係佢地部門個箱
但個箱會係一個部門最入個位 所以我都會經過曬果個部門ge每位同事

當個個都係到忙緊自己野 靜到仆街 你feel到d無形壓力之後你就好少講早晨(除左同你有眼神接觸之外, 有眼神接觸我就會打招呼)

返咗幾日已經識埋啲仆街花生同事
信我 想成功 越少人知越好

好勁

個個都講早晨
咁就可以同個靚女講早晨

得兩個人知我想識佢

你試諗下 人地忙到行唔開不斷望住部電腦 你好難做到停底之後每個人都打個招呼 咁做的話 感覺上反而會好怪

我而家就係有望我ge都會講早晨/打招呼

小弟而家就打算盡量試下同佢有眼神接觸之後hi下佢
再唔係就等下佢離開個座位果時R佢吹水

岩岩膽粗粗試下同佢講早晨 因為見佢同緊第個同事傾計
結果第個同事有應我 佢望都無望我 灰左 完啦好嗎

柒左

可能慢熱啫

好想即刻唔撈

而家諗緊呢幾日買幾袋糖/朱古力 之後派信就每個部門都派一袋 刷下存在感

唔好啦，佢地會諗點解你要咁做

唔好阻住人返工啦

我諗真係要收下皮

本身就係諗住刷存在感一用

你決定啦

你又會咁得閒應機

唔使咁大隻字既，你好無份量？

一時時

正所謂職業無分貴賤 所以我都係當一個笑話笑完就算

巴打番office工? 當初點同同事熟落

我會以為你唔做散水

散水餅

你：其實我想同你一齊推車

推BB車

睇下自己銀行存摺

大家唔好玩鳩樓豬啦
仲叫人去馬
好仆街

聽到悶

仆街原來我比人玩緊?

我都有個想識既女同事
有時見到都有幾句
今日有事打佢內線 佢叫完我個英文名仲加左個仔字 聽到個下覺得好開心

雖然前排已經知佢辭左職佢 但原來今日已經last day 太突然 完全冇機會再r fd同拎電話

但私底下search過佢啲資料 揾到佢電話
點樣可以展開

相信世界有真愛

唔好啦，勁odd

下文

你估連續劇日日都有新劇情咩

真愛沒在我身上發生